［突發］林鄭正式復出！

佢拍正條片宣傳佢自己落區

推

柒婆仲夠膽出來?
佢試下星期六日出來呀, 睇下點?

事實後面1team防暴 同金日恩宣傳相有咩分別？

cls 真係當乜事都冇發生過咁

落區裝冷氣
似係想學蔡英文 打番民意牌公關戰
然後反送中當無左件事

既然佢和理非 我地都係用番和理非去抗爭
同時已重提所有國歌法 明日大愚 土地供應 房屋問題
要記得搞得掂民生就唔會有咁多民怨
普選先係真出路